如果上莊老鬼叫我地全部企起身，而 popo 叫我地全部踎低，fm 應該點算

Ans: 應該否定任何形式嘅權威社會 每個人都有自由意志

如果樓主大叫 全部同我彈吉他 點算

7月1 維園見

應該要企起身
有啲freshman當正上莊係神
奴性好重

正確做法應該係要反返個老鬼張枱

正路d老鬼chur到咁盡就係想你地識反枱 建立d 屬於自己既野

比哂意見 笑笑口 乜活動都黎既老鬼先係想控制新莊既老鬼

聯合老鬼一齊做低popo

唔好用藉口，如果係識尊重人就唔會需要無理壓迫人 咩 ”就係想你地識反枱”，咁我夠可以話香港政府咁壓迫你香港人就係想你地識反枱

咁我大叫 7月1 維園見

梗係聽老鬼話

比popo拉 坐監一時
得罪老鬼冇左人生導師就一世架啦

所以先咁強調
Ocamp>>>>>>>抗爭